d股票就快變廢紙

痴撚線

驚閪，你川普黎

別高興,別以為叫川普